<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
     xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
     xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
     version="2.0">
    <channel>
        <title>Онлайн Казино ВАВАДА - Online casino Vavada</title>
        <link>https://vavada-com.bitbucket.io/</link>
        <description>Онлайн казино Vavada официальный сайт, бездепозитный бонус, бесплатные игры, играть на официальном сайте VAVADA Вавада.</description>
        <language>ru</language>
				
        <item turbo="true">
            <link>https://vavada-com.bitbucket.io/</link>
            <turbo:source></turbo:source>
            <turbo:topic></turbo:topic>
            <author>Vavada.com</author>
            <yandex:related></yandex:related>
            <yandex:analytics type="Yandex" id="84449362"/>
             <pubDate>Tue, 30 Sep 2021 04:40:08 +0300</pubDate>
            <turbo:content>
						<![CDATA[
                    <header>
                        <h1>Официальный сайт казино Vavada</h1>
                        <h2>Версия Яндекс.Турбо официального сайта казино Vavada</h2>
												<figure>
												<img src="http://foto-stroyka.ru/wp-content/uploads/2021/01/maxresdefauuult.jpg"/>
												</figure>
                        <menu>
														<a href="https://vavadapartner.ru/?promo=5a478dd9-7d18-4546-a789-c6bf354fa629&target=register">Бонусы Vavada</a>
														<a href="https://vavadapartner.ru/?promo=5a478dd9-7d18-4546-a789-c6bf354fa629&target=register">Зеркало Vavada</a>
														<a href="https://t.me/casino_mirror">TG канал с промокодами</a>
                        </menu>
                    </header>
<button
  formaction="https://vavadapartner.ru/?promo=7328035f-7b9d-44be-9065-1c8a435f84de&target=register"
  data-background-color="#e9417d"
  data-color="white"
  data-turbo="false"
  data-primary="true"
>
Зеркало Vavada
</button>
 <div data-block="share" data-network="facebook, odnoklassniki, telegram, twitter, vkontakte"></div>
<div class="vs_text">
        <h1>Онлайн казино Vavada бонусы для новых игроков.</h1>
				<div class="page-text">
    <p>
    Все новые игроки, которые решат открыть счет в казино vavada, получат 100 бесплатных вращений в слоте RAZOR shark от push-gaming! Каждый пользователь должен знать критерии бонусной программы казино. Начиная с этапа регистрации, пользователь становится полноправным участником этой программы.
    </p>
    <p>Если выигрыш будет реализован не полностью, он не будет зачислен на депозитный счет. Оформлять заказы на вывод пока не рекомендуется, иначе приз будет аннулирован. Во время ставки денежные средства переводятся на бонусный баланс.</p>
    <p>Игрок может отказаться от приза в любой момент. В этом случае все средства на Бонусном счете равны нулю. Поклонники выигрышей без личных вложений должны знать, что когда ставки делаются на основе денежных призов, фактический выигрыш не превышает десятикратного выигрыша.</p>
</div>
				<h2>Турниры, акции, промокоды</h2>
				<div class="page-text">
				    <p>
                        Акции Vavada предназначены для новых, даже более важных, постоянных игроков, доступных в вашем личном профиле. Рассмотрим основные предложения:
                    </p>
                     <ul>   
                        <li>При первоначальном депозите в десять долларов новички получают 100% бонус до одной тысячи долларов.</li>
                        <li>Кроме того, новые пользователи получают 100 бесплатных вращений (т.е. 100 вращений).</li>
                        <li>Кэшбэк в размере 10% - для всех, кому не повезло.</li>
                        <li>В многоуровневой программе лояльности начисляются ставки и другие привилегии.</li>
                        <li>Бонусы за пополнение счета доступны в будущем при других условиях.</li>
                     </ul>
                       <p> На первый взгляд список бонусов казино vavada невелик: бесплатные вращения Razor shark, которые выплачиваются при депозите, 100% при первом депозите в размере 1000 долларов, также ежемесячно - 10% кэшбэк.</p>
                        
                        <p>Одно из немногих казино, которое организует эксклюзивные турниры, которые редко можно увидеть в других онлайн-казино, давайте подробнее рассмотрим этот момент.</p>
                        
                        <p>Кэш-турнир: для игры используются фишки, а не реальные деньги. Правило очень простое - «набейте» больше всех фишек для игры, и если удача обернется против вас, вы всегда можете купить фишки за реальную валюту.</p>
                        
                        <p>X-турнир: турнир на реальные деньги, которым можно насладиться в каком-нибудь игровом автомате, в первую очередь, - сказала самая большая iksówka. Чем выше ставка и выбит Х, тем сочнее ваша в классификации.</p>
                        
                        <p>Обращаем ваше внимание, что турнирные фонды стартуют от 1 миллиона рублей, а призы готовы к выплате, оборота не потребуются!
				    </p>
				</div>
				
				
				<h3>Статусы и лимиты игроков</h3>
				<div class="page-text">
				    <p>Также обращаем внимание на продуманные статусы, от новичка до платины. Чем выше статус, тем больше привилегий: VIP-турниры, в несколько раз выше лимит выплат, более лояльный и более частый просмотр индивидуальных бонусов. Организация часто раздает эксклюзивные промокоды, которые вводятся при регистрации, чтобы получить бесплатные вращения без депозита.</p>
                        
                <p>Программа лояльности vavada работает так, чтобы постоянные клиенты могли получать различные привилегии. По общему количеству ставок, сделанных на реальные деньги, игроки получают статусы.</p>
                        
                <p>Подчеркнем, что ваш статус сохранится на следующий месяц. Чем выше уровень, тем больше возможностей у клиента. Это бонусы, увеличивающие кэшбэк, увеличенные лимиты выплат, а также множество других преимуществ.</p>
                
                <table style="width: auto;margin: 25px auto;">
                    <thead>
                    <tr class="row-1 odd">
                        <th style="padding: 10px;">Статус</th><th style="padding: 10px;">Новичок</th><th style="padding: 10px;">Игрок</th><th style="padding: 10px;">Бронзовый</th><th style="padding: 10px;">Серебряный</th><th style="padding: 10px;">Золотой</th><th style="padding: 10px;">Платиновый</th>
                    </tr>
                    </thead>
                    <tbody class="row-hover">
                    <tr class="row-2 even">
                        <td style="padding: 10px;">Сумма ставок месяц, руб.</td><td style="padding: 10px;">0</td><td style="padding: 10px;">900</td><td style="padding: 10px;">15 000</td><td style="padding: 10px;">240 000</td><td style="padding: 10px;">480 000</td><td style="padding: 10px;">3 000 000</td>
                    </tr>
                    </tbody>
                    </table>
                </div>
                
                <h3>Кэшбэк</h3>
                <div class="page-text">
                    
                    <p>Вы можете включить или отклонить возврат 10% в любой момент. Возврат рассчитывается от суммы денег, потраченной за все время с момента регистрации. Оплата производится 1 числа каждого месяца.</p>
                    
                    <p>Кэшбэк Vavada обеспечивает компенсацию в размере 10% от суммы потраченных денег за все время с момента регистрации. Сумма кэшбэка рассчитывается как разница между общей ставкой и выигрышем. Если выигрыш превышает общую сумму ставки, возврат средств не предусмотрен. Оплата производится автоматически 1 числа каждого месяца.</p>
                    
                    <p>Формула расчета кэшбэка: (все ставки - все выигрыши) х 10% - ранее выплаченный кэшбэк.</p>
                    
                    <p>Кэшбэк начисляется игроку при следующих условиях: сумма ставок превышает сумму, выигранную в течение расчетного периода. Отчетный период исчисляется с даты зачисления последнего погашения.</p>
                    
                    <p>Активировать кэшбэк можно в любой момент или отменить самостоятельно через интерфейс профиля игрока. После активации кэшбэка сумма будет зачислена на бонусный баланс, и все последующие ставки будут включены в процесс отыгрыша. Вы можете снимать деньги, когда играете в X5. Ни один активированный кэшбэк не имеет неограниченного времени.</p>
                    
                </div>

                <h2>Вывод, пополнение счёта игрока</h2>
                <div class="page-text">
                    
                <p>Пополняйте баланс игрового счета, а кроме того вы можете выводить выигрыши - российские рубли, евро, доллары, украинские гривны. Для удобного депозита доступны самые популярные платежные системы в этих странах: Visa, Mastercard, Skrill, Neteller. Минимальная сумма депозита составляет 50 ₽ / 1 евро / 1 доллар США / 20. При этом минимальная выплата - 1000 ₽ / 15 евро / 15 долларов США / 385.</p>
                
                <p>Лимиты выплат зависят от ранга (статуса):</p>

                    <table style="width: auto;margin: 25px auto;">
<thead>
<tr>
	<th style="padding: 10px;">Статус</th><th colspan="3" style="padding: 10px;"><center>Лимиты, руб.</center></th>
</tr>
</thead>
<tbody class="row-hover">
<tr class="row-2 even">
	<td style="padding: 10px;"></td><td style="padding: 10px;">в день</td><td style="padding: 10px;">в неделю</td><td style="padding: 10px;">в месяц</td>
</tr>
<tr class="row-3 odd">
	<td style="padding: 10px;">Новичок</td><td style="padding: 10px;">60 000</td><td style="padding: 10px;">300 000</td><td style="padding: 10px;">600 000</td>
</tr>
<tr class="row-4 even">
	<td style="padding: 10px;">Игрок</td><td style="padding: 10px;">60 000</td><td style="padding: 10px;">300 000</td><td style="padding: 10px;">600 000</td>
</tr>
<tr class="row-5 odd">
	<td style="padding: 10px;">Бронзовый</td><td style="padding: 10px;">90 000</td><td style="padding: 10px;">350 000</td><td style="padding: 10px;">900 000</td>
</tr>
<tr class="row-6 even">
	<td style="padding: 10px;">Серебряный</td><td style="padding: 10px;">120 000</td><td style="padding: 10px;">720 000</td><td style="padding: 10px;">1 200 000</td>
</tr>
<tr class="row-7 odd">
	<td style="padding: 10px;">Золотой</td><td style="padding: 10px;">300 000</td><td style="padding: 10px;">1 200 000</td><td style="padding: 10px;">1 800 000</td>
</tr>
<tr class="row-8 even">
	<td style="padding: 10px;">Платиновый</td><td style="padding: 10px;">600 000</td><td style="padding: 10px;">3 000 000</td><td style="padding: 10px;">6 000 000</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>Установленные лимиты действуют в будние дни. В выходные и праздничные дни существует лимит в 2000 долларов США.</p>
    
    <p>Заявки рассматриваются круглосуточно. Как правило, обработка заявок занимает от нескольких минут до 24 часов. Важный нюанс: вывести сработавшие средства через sms-платежи можно только через 3 недели после пополнения.</p>
    
    <p>Чтобы снять суммы от 1000 долларов (всего), вы должны пройти процедуру идентификации, отправив скан / фотографию своего документа, удостоверяющего личность (паспорт или ID-карту).
</p>
				</div>
	
				<h3>Регистрация</h3>
				<div class="page-text">
				    <p>Для создания аккаунта достаточно кликнуть на соответствующую кнопку и указать в первом поле появившейся формы e-mail или номер мобильного телефона, а во втором — пароль. При регистрации по адресу электронной почты на ящик пользователя придет письмо со ссылкой для подтверждения аккаунта. Если был указан номер телефона, то на него придет SMS с кодом, который нужно будет использовать в профиле. Вход на официальном сайте после регистрации осуществляется автоматически.</p>
				<a href="/signup/" rel="nofollow">
				<img sizes="(max-width: 1983px) 100vw, 1983px" srcset="
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_190.png 190w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_418.png 418w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_594.png 594w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_717.png 717w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_814.png 814w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_898.png 898w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_1019.png 1019w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_1087.png 1087w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_1215.png 1215w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_1258.png 1258w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_1331.png 1331w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_1361.png 1361w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_1673.png 1673w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_1702.png 1702w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_1750.png 1750w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_1801.png 1801w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_1861.png 1861w,
				img/registration_vbcyqa_c_scale,w_1983.png 1983w" src="img/registration_vbcyqa_c_scale,w_1087.png" alt="Регистрация в казино Вавада(Vavada)" decoding="async" style="max-width: 100%;">
				</a>
				<p>После регистрации всем игрокам присваивается имя Player с порядковым номером. Его можно изменить на любое другое в настройках личного кабинета. Там же можно указать и остальные свои данные: имя и фамилию, пол, дату рождения и адрес.</p>
				<p>Процедура верификации личности не является обязательной, однако администрация может запросить у клиента документы при выводе крупных выигрышей.</p>
				</div>
				
                <h4>Слоты казино Vavada</h4>
                <div class="page-text">
                <p>В казино Vavada более 2500 игр от более чем 30 провайдеров. В списке поставщиков вы найдете как всемирно известных «монстров» индустрии (NetEnt, Microgaming, Playtech), так и «зажигательных звезд» (Yggdrasil, push gaming, No Limit city и др.). В одноименном разделе собрано более 2000 игровых автоматов. Посетителей ждут игровые автоматы на разную тематику: от Дикого Запада до пришельцев, поэтому даже самые требовательные клиенты найдут себе развлечение по душе. Если вы привыкли сначала играть в игровые автоматы, то вы действительно здесь - казино vavada.</p>
                
                <p>Кроме того, есть игровые автоматы с прогрессивным джекпотом. Суть таких устройств в том, что у них есть отдельный призовой фонд, который накапливается во время игры. Их размеры часто достигают 100 миллионов рублей. Машины с джекпотами не выделены в отдельную категорию, поэтому искать их можно только по названию.</p>
                
                <p>В большинство игр можно играть не только на реальные деньги, но и, конечно же, бесплатно. Демо-режимы доступны всем посетителям без регистрации. В них ставки делаются с использованием виртуальных монет, баланс которых практически неограничен, а если у вас закончатся, вы всегда сможете обновить страницу. Опция бесплатной игры недоступна для контента Live-казино.</p>
                
                <p>На сайте vavada есть программа конфиденциальности, все без исключения транзакции тщательно зашифрованы, по этой причине участнику не нужно беспокоиться о том, что его счет или карта будут взломаны, а мошенники получат его личную информацию. Что касается поддержки, то она работает круглосуточно. Вы можете связаться с операторами по телефону, в чате и по электронной почте.
				</p>
                </div>
                
                <h3>Игры с живыми дилерами</h3>
                <div class="page-text">
                    <p>К сожалению, наземные казино были запрещены во многих странах, но сейчас онлайн-гемблинг переживает пик развития. Например, все клиенты казино vavada могут воссоздать у себя дома атмосферу настоящего клуба. Для этого достаточно войти в «живую игру».</p>
                        
                    <p>Принцип их работы прост: настоящие стикмены находятся в специально оборудованной студии, из которой происходит трансляция в реальном времени. Игроки могут общаться с крупье вживую и делать ставки реальными деньгами в одной из следующих игр: блэкджек, колесо фортуны, кости, сок, монополия, рулетка. Игровой контент представлен Evolution Gaming, Ezugi и Vivo Gaming.</p>
                    <p>Кроме того, есть и другие популярные развлечения:</p>
                    <ul>
                        <li>Рулетка - настоящая королева казино. Самыми популярными разновидностями европейской и французской, но для любителей экзотики являются американские рулетки, зум и виво;</li>
                        <li>Блэкджек - карточная игра с высоким процентом отдачи, в которой нужно набрать 21 очко.</li>
                        <li>Покер - лучшая игра, популярная во всем мире, быстро покорившая виртуальное пространство. Ярчайшие представители - техасский и карибский холдем;</li>
                        <li>Бакарат - еще один способ расслабиться для любителей карт. Правила довольно простые, отчасти напоминающие блэкджек, поэтому разобраться будет несложно;</li>
                        <li>Кено - это числовая лотерея, признанная одним из старейших азартных развлечений. Игра очень простая, но в то же время увлекательная;</li>
                        <li>Скретч-игры - по сути мгновенные розыгрыши.</li>   
                    </ul>
                </div>

                <h5>Лицензионное Казино Вавада</h5>
                <div class="page-text">
                <p>Сейчас многих интересует: чье это казино? Казино «Вавада» принадлежит компании Вавада, работающей по лицензии Кюрасао. В нижнем колонтитуле портала вы увидите логотип Curacao eGaming со ссылкой на электронную копию документа. Главный офис учредителя находится на Кипре. Адрес указан в разделе «Контакты».</p>
                
                <p>Заведение предлагает онлайн-игры от ведущих разработчиков. Модели открываются в браузере. Вам не нужно скачивать и устанавливать дополнительное программное обеспечение.</p>
                
                <p>Удивительно, но наслаждаться игрой можно на большинстве современных смартфонов. Интерфейс разработан для работы с маленькими экранами. На странице «Ответственная игра» содержатся рекомендации по предотвращению развития лудомании. Также были опубликованы контактные данные организаций поддержки игроков. Базовая версия правил представлена ​​на английском языке.</p>
                </div>			
    </div>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>
         <item turbo="true">
            <link>https://vavada-com.bitbucket.io/live/</link>
            <turbo:source></turbo:source>
            <turbo:topic></turbo:topic>
            <author>Vavada.com</author>
            <yandex:related></yandex:related>
            <yandex:analytics type="Yandex" id="84449362"/>
             <pubDate>Tue, 30 Sep 2021 04:40:08 +0300</pubDate>
            <turbo:content>
						<![CDATA[
                    <header>
                        <h1>Live игры казино VAVADA</h1>
                        <h2>Версия Яндекс.Турбо официального сайта казино Vavada</h2>
												<figure>
												<img src="http://foto-stroyka.ru/wp-content/uploads/2021/01/maxresdefauuult.jpg"/>
												</figure>
                        <menu>
														<a href="https://vavadapartner.ru/?promo=5a478dd9-7d18-4546-a789-c6bf354fa629&target=register">Бонусы Vavada</a>
														<a href="https://vavadapartner.ru/?promo=5a478dd9-7d18-4546-a789-c6bf354fa629&target=register">Зеркало Vavada</a>
														<a href="https://t.me/casino_mirror">TG канал с промокодами</a>
                        </menu>
                    </header>
<button
  formaction="https://vavadapartner.ru/?promo=7328035f-7b9d-44be-9065-1c8a435f84de&target=register"
  data-background-color="#e9417d"
  data-color="white"
  data-turbo="false"
  data-primary="true"
>
Зеркало Vavada
</button>
 <div data-block="share" data-network="facebook, odnoklassniki, telegram, twitter, vkontakte"></div>
<div class="vs_text">
<div class="vs_text">
	    <h1>Игры с живыми дилерами</h1>
<div class="page-text">
    <p>Популярная разновидность игр с настоящими крупье представлена списком из 22 проектов. Это различные виды рулетки, блэкджека, покера, баккары и другие менее популярные развлечения. Сортировать live игры можно так же, как и слоты: по провайдеру, популярности и новизне.</p>
</div>
<h2>Служба поддержки</h2>
				<div class="page-text">
					<p>Для связи со службой поддержки можно использовать встроенный чат. Операторы отвечают вежливо и быстро, а на связи находятся круглосуточно. Кроме того, есть номер телефона с кодом Мальты, Skype и адрес электронной почты.</p>
</div>
</div>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>
         <item turbo="true">
            <link>https://vavada-com.bitbucket.io/casino/</link>
            <turbo:source></turbo:source>
            <turbo:topic></turbo:topic>
            <author>Vavada.com</author>
            <yandex:related></yandex:related>
            <yandex:analytics type="Yandex" id="84449362"/>
             <pubDate>Tue, 30 Sep 2021 04:40:08 +0300</pubDate>
            <turbo:content>
						<![CDATA[
                    <header>
                        <h1>Настольные игры казино Vavada</h1>
                        <h2>Версия Яндекс.Турбо официального сайта казино Vavada</h2>
												<figure>
												<img src="http://foto-stroyka.ru/wp-content/uploads/2021/01/maxresdefauuult.jpg"/>
												</figure>
                        <menu>
														<a href="https://vavadapartner.ru/?promo=5a478dd9-7d18-4546-a789-c6bf354fa629&target=register">Бонусы Vavada</a>
														<a href="https://vavadapartner.ru/?promo=5a478dd9-7d18-4546-a789-c6bf354fa629&target=register">Зеркало Vavada</a>
														<a href="https://t.me/casino_mirror">TG канал с промокодами</a>
                        </menu>
                    </header>
<button
  formaction="https://vavadapartner.ru/?promo=7328035f-7b9d-44be-9065-1c8a435f84de&target=register"
  data-background-color="#e9417d"
  data-color="white"
  data-turbo="false"
  data-primary="true"
>
Зеркало Vavada
</button>
 <div data-block="share" data-network="facebook, odnoklassniki, telegram, twitter, vkontakte"></div>
<div class="vs_text">
	    <h1>Настольные игры Vavada</h1>
<div class="page-text">
    <p>
    В разделе «Столы» игрокам предложено более 350 настольных игр с бесплатными демоверсиями. В том числе видеопокер, рулетка и блэкджек от 16 производителей софта.</p>
    <a href="/signup/" rel="nofollow">
					<img sizes="(max-width: 1920px) 100vw, 1920px" srcset="
					../img/vavada-bonus_pa4dqi_c_scale,w_190.jpg 190w,
					../img/vavada-bonus_pa4dqi_c_scale,w_493.jpg 493w,
					../img/vavada-bonus_pa4dqi_c_scale,w_730.jpg 730w,
					../img/vavada-bonus_pa4dqi_c_scale,w_928.jpg 928w,
					../img/vavada-bonus_pa4dqi_c_scale,w_1178.jpg 1178w,
					../img/vavada-bonus_pa4dqi_c_scale,w_1387.jpg 1387w,
					../img/vavada-bonus_pa4dqi_c_scale,w_1553.jpg 1553w,
					../img/vavada-bonus_pa4dqi_c_scale,w_1765.jpg 1765w,
					../img/vavada-bonus_pa4dqi_c_scale,w_1899.jpg 1899w,
					../img/vavada-bonus_pa4dqi_c_scale,w_1920.jpg 1920w" src="../img/vavada-bonus_pa4dqi_c_scale,w_928.jpg" alt="Бездепозитный бонус казино Вавада(Vavada) 100FS за регистрацию + 100% на первый депозит" decoding="async" style="max-width: 100%;">
					</a>

<p>На сайте регулярно проводятся турниры, в которых разыгрываются реальные деньги. Обычно соревнование длится 12 часов. Участники получают монеты для запуска игровых автоматов и могут использовать их в любой игре, представленной на вкладке «Хиты». Гемблеры, которым удастся выиграть больше всего, признаются победителями и получают денежный приз, величина которого может достигать 150 000 рублей.</p>
<p>
Допуск к турнирам имеют клиенты, достигшие на сайте определенного статуса, что стимулирует игроков продвигаться по системе уровней. Она же гарантирует получение и других преимуществ.</p>
    <p></p>
</div>

</div>
                ]]>
            </turbo:content>
        </item>
    </channel>
</rss>